其實街頭抗爭已告一段落, 港共仲死攬班黑警為乜?

其實, 任得許智勇告先係上策
港共已經死攬黑警都無大作用, 何況而家仲有東廠可以肅清異己
用黨安法對付番班狗就得

(制度名義上)私人檢控權都沒有了, 一切檢控權落在暴政手上

寄語港共, 要班狗絕對忠誠, 唔代表你要應承班狗每一個要求呀
邊有下屬指揮上司架

律政司又介入私人檢控,撤銷傳召的士狂魔

原來唔想開先例比市民可以私人檢控，唔俾市民撥亂反正